<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Guitare</string>
    <string name="menu_title">Apprentissage de la guitare</string>
    <string name="menu_item_1">Guitare</string>
    <string name="menu_item_2">Apprendre à jouer</string>
    <string name="menu_item_3">Liste des enregistrements</string>
    <string name="language">Langue</string>
    <string name="english">Anglais</string>
    <string name="mail">Mail</string>
    <string name="share_this_app">Partager cette application</string>
    <string name="feedback">Retour d\'information</string>
    <string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="general">Général</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="record_playlist">Liste des enregistrements</string>
    <string name="guitar_record">Enregistrement guitare</string>
    <string name="tutorial">Enregistrement micro</string>
    <string name="rename">Renommer</string>
    <string name="delete">Supprimer</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="save">Enregistrer</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_this_item">Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cet élément ?</string>
    <string name="coming_soon">Bientôt disponible !</string>
    <string name="policy">Politique</string>
    <string name="save_record">Enregistrer l\’enregistrement</string>
    <string name="do_you_want_to_save_this_record">Voulez-vous enregistrer cet enregistrement ?</string>
    <string name="cancel_successfully">Annulé avec succès</string>
    <string name="record_saved_successfully">Enregistrement sauvegardé avec succès</string>
    <string name="choose_hand">Choisir la main</string>
    <string name="metronome">Métronome</string>
    <string name="tutorial_complete">Tutoriel terminé</string>
    <string name="rename_complete">Renommage terminé</string>
    <string name="delete_complete">Suppression terminée</string>

    <string name="show_index">Afficher l’index</string>
    <string name="loading">Chargement...</string>
    <string name="previous">Précédent</string>
    <string name="done">Terminé</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="click_on_a_recording_to_play_it">Cliquez sur un enregistrement pour le lire</string>
    <string name="click_on_the_play_button_to_start_tutorial">Cliquez sur le bouton de lecture pour démarrer le tutoriel</string>
    <string name="click_on_options_icon_to_rename_or_delete_the_recording">
        Cliquez sur l’icône d’options pour renommer ou supprimer l’enregistrement
    </string>
    <string name="you_don_t_have_any_keys_record_files_yet">Vous n’avez encore aucun fichier d’enregistrement de touches !</string>
    <string name="open_guitar">Ouvrir la guitare</string>
    <string name="no_browser_found">Aucun navigateur trouvé</string>
    <string name="press_on_green_area_to_play">Appuyez sur la zone verte pour jouer</string>

    <string name="terms_of_use">
        L\'application Guitar est fournie pour aider les utilisateurs à pratiquer et à simuler les sons de guitare. Elle propose des outils pour les exercices de doigts, la pratique des accords et le jeu d’essai, et vise à aider les utilisateurs à améliorer leurs compétences en guitare. L\'application est destinée à des fins de divertissement et d\'apprentissage et ne garantit pas les résultats de la pratique, ni ne remplace un accompagnement professionnel.
        \nEn installant ou en utilisant l\'application Guitar, les utilisateurs reconnaissent avoir lu, compris et accepté de se conformer à ces Conditions d\'utilisation. Si vous n\'êtes pas d\'accord avec une partie de ces conditions, veuillez cesser immédiatement d\'utiliser l\'application.
        \nL\'application Guitar ne nécessite pas d\'inscription et ne stocke aucune information personnelle. Toutes les opérations se déroulent entièrement sur l\'appareil. L\'application ne collecte pas de données, ne suit pas le comportement des utilisateurs, ne requiert ni e-mails ni identifiants personnels, et n\'envoie aucune donnée vers un serveur. Tous les paramètres ou informations de pratique sont stockés localement sur l\'appareil.
        \nLes utilisateurs sont autorisés à utiliser l\'application à des fins personnelles d\'apprentissage, de divertissement ou de pratique ; à utiliser les fonctionnalités de simulation et d\'entraînement disponibles ; et à fournir des commentaires ou signaler des problèmes au développeur si nécessaire. Cependant, les utilisateurs ne sont pas autorisés à modifier, interférer avec, copier, distribuer ou réutiliser l\'application sans permission ; à utiliser l\'application à des fins illégales, nuisibles ou perturbatrices ; à effectuer de l’ingénierie inverse, hacker ou contourner les mécanismes de protection de l\'application ; ou à utiliser l\'application d\'une manière qui génère du bruit excessif ou impacte négativement autrui.
        \nL\'application Guitar ne comprend aucun achat intégré, ne facture aucun frais sous quelque forme que ce soit, et toutes les fonctionnalités sont fournies gratuitement.
        \nToutes les interfaces, le code source, le contenu des leçons, les sons de guitare, les images et les icônes de l\'application sont la propriété du développeur. Les utilisateurs ne sont pas autorisés à les copier, utiliser ou distribuer à des fins commerciales sans autorisation.
        \nLe développeur n\'est pas responsable des blessures aux mains, poignets ou autres blessures physiques résultant d\'une pratique incorrecte ; des dommages causés par l\'utilisation de l\'application dans des environnements dangereux ; des dysfonctionnements, erreurs ou interruptions de l\'application ; ou de la perte de données due à la suppression de l\'application ou à des problèmes de l\'appareil. L\'application est fournie « telle quelle » sans aucune garantie.
        \nLe développeur peut mettre à jour les Conditions d\'utilisation à tout moment. Continuer à utiliser l\'application après la mise à jour des conditions constitue une acceptation des conditions révisées. Le développeur se réserve également le droit de suspendre ou de résilier l\'accès des utilisateurs en cas de violation des conditions.
        \nSi vous avez des questions, des préoccupations ou des retours, veuillez nous contacter par e-mail : doviethavk@gmail.com.
    </string>
</resources>